中大自己決定 幾時輪到連登仔決定？

成個星期都話走走走
個個講既野大同小異
乜野無人 be water呀
無左可以再打過呢啲
咪撚傻啦 入左去你地重有得打？
放兩部龜車係二號橋 就搞掂啦
咪比人帶風向 信自己
出唔到去既 就落樓下飲糖水
出到去既咪去買糖水
中大不能失！

係
個d佔領撚都戇鳩
要佔不如一早佔撚住立法會唔好？
識唔識乜7叫be water呀

總之唔好比人帶風向！

啱，好多五毛啊屌，散佢地老母咩

總之自己決定 咪撚信連登仔 咪信冷氣軍師